瓏龍van 唔係人血饅頭

抹黑撚可以收皮

#我係腦細：

各位，對唔住。

瓏瓏Van原本只供內部送外賣應用
但由於想幫司機搵更多嘅收入
我魯莽下決定幫司機接街單
沒顧及同路人嘅既感受及處境
在此先向各位道歉

我冇睇到條款及細則
係我唔夠細心所引致
對唔住🙏🏻
當中引起的各方揣測和聲討
多謝良心導師King Sir尋晚幫我喺連登解話
我哋決定即刻重新編寫，剔除所有送外賣以外的功能
請給我們少許時間

我會努力去聽各位的建議
盡力做好每人對我的期望
照顧所有向我提要求嘅人

但今次我不得不承認我自視過高
我嘅能力係唔足以幫到所有人
令到任何人不滿意不愉快
我在此再三道歉

瓏瓏Van會重新定位
只做好龍門外賣密密送
所有街單請各位大大力支持@CALL4VAN 客貨車

我會專心做好協助年輕人就業
啱嘅嘢就繼續做
勿忘初心
🙏🏻
1

推

我哋冇分化嘅本錢，唔好再攻擊同路人啦
我信老細

究竟到而家仲玩緊分化嘅人有咩居心

有錯肯認，有自覺自我修正係最重要

五毛

支持腦細

然後一直有班容易比人影響嘅人比人帶曬風向

其實係大台主義既教訓，邊個紅就打邊個，明唔明？無大台唔止係抗爭仲要連黃圈都係
知龍門老細有心想做大佢，當佢揾錢好真心幫手足又好，總之無大台係基本

我琴晚都中伏

但抹黑在所難免

咁同gogovan究竟係咩關係

龍門又唔係得一單人血饅頭 遲下就有嘢公佈天下

冇關係 只係抄功課抄埋個地址冇改到

做生意 唔可以賺錢？

同意
出盡力專對同路人雞蛋裡挑骨頭
咁有心有力，點解唔對付對家先？
正常人無咁on9
除咗係藍絲嚟玩分化我諗唔到其他

咁做生意可唔可以食夾棍

連登就係有一種人
人地講咩佢就覺得係咩
完全無獨立同批判性思考
踩自己人就大大力

因為唔係連登仔賺

？

對黃圈有疑問唔可以提出
忠心不二
只要信，不要問

Yellow nazi SS

屌完瓏瓏van
而家又搵第二樣嘢黎屌

呢個時期賺緊錢既都係食人血 連衛兵必需出動

連登仔上連登幾時可以帶腦？

學華為？
你地繼續撐龍門啦
自己餐廳本分都未做得好就搞呢樣搞個樣

吹到高層係黑社會

合約條款 左抄右抄唔出奇

仲有

個rouse cheng 起佢底似藍絲扮熱狗

其實佢免費教你做 已經係一大筆見唔到嘅成本 之後人工低冇咩辦法

人地IT狗自己出黎解釋左啦, 講完又唔信, 盲反總搵到位入既

屌真係以為冇人㩒入去睇架喎

有咩唔滿意就屌出聲

Sad but true

幅相係假膠 不過佢like啲page 先奇怪

講真仲有人會係呢個時候係度捉鬼話人人血饅頭同偽黃只有弱智先會做

屌唔係問題 只係唔好鳩嚟 至少有少少少證據

其實留意下就知
出黎講龍門乜乜乜既
全部都話我個fd係入面做/收到風/有人爆料

唔好唔記得 拉一派打一派係共產黨既慣用手法
連登比人浸入得好勁 各位睇路

咁on9？
It狗同我出黎

尋晚有條友係咁喺各個post貼link話人血饅頭，勤力到呢

就算喺反送中之前
根本都大把網絡打手公司喺forum做野
舊登有人開過POST介紹呢行

尤其是入到人地廚房內部影相果D
通常係好似狗咁樣派個臥底入去扮搵工做野
飲食業易請人
如果係客既話有乜可能入到人地廚房影相

係 因為行內都係成日咁做

Exactly

原來如此

好撚多五毛想分解黃色經濟圈

不嬲有班人有位就入 好似如獲至寶咁架啦
屌同路人就大大力 鬥黃最落力

有咩人自己冇連登acc
要叫人貼呢可

取易不取難加批鬥快感

佢啲caption好柒

Agger

5毛, 狗, 藍

推呢個呀

推
好多5 毛post 講緊啊屌

Thx

老實講以前見到果D擺到明老屈人既POST
即係入到人地廚房內部影相
好明顯係打手公司做野

但係個POST竟然都好多人信
所以我懷疑信左果D AC係咪都係打手公司自己友

智商正常就一眼睇得出點解出POST條友可以入到人地廚房裡面影相

學到野

自膠 sor

Jm9自爆

有人信喎

唔緊要

推！

好多都係媒嚟

一開始都估到
平時有仔細睇條款嘅都知好多都係抄

從來無信，不過實大把戇鳩仔

我問我老母先知

總要有大台, 只係時機同代表問題
你一世唔搞大台, 一世都係一盤散沙
唔好太固步自封

大台唔一定只有一個

所以FC 好重要

唔係打一大篇野出黎就當係

其實如果覺得人地檔野做得唔好，咁就自己搞檔野出黎囉

正路都係左抄右抄
你估it 狗全部野都自己砌
做一年都做唔起

逢紅必反係傳統黎

只要信係唔會中伏...
對同路人多一分支持, 少一分責備...
點解仲有人怀疑龍門咧?

寫野不卑不亢
情理兼備

大陸一復工
五毛就開工

其實開po嗰個c4v司機怕影響到自己利益先咁激動姐，點知俾佢引咗咁多五毛分化狗出嚟

我都試過啊，以前出份過千萬標書抄tnc改漏嘢，7到喊

睇完總結，好似係班van 佬嬲鳩龍門出手低過call4van ，又怕俾佢搶晒d 客， 變相賺少左

你個懷字

唔緊要，所以唔好屌咩成人冇人理冇人睇，依家好多都係散沙，係冇咩人理

一個做公平貿易 一個做平價至上 其實冇咩衝突

呢個解釋有啲盲

可以，但唔好一大台就不了

時薪60 唔算好少， 而且以香港人三分鐘熱度性格， 佢隨時要坐貨硬食， 又要俾藍絲搞， 又要出地方做晒安排
如果真係不滿， 自己出黎開個檔囉

依家小小嘢,三毛就會出盡力點火

根本個連登可以執柒左佢

理解就得，好多冇人理係有原因，唔信邪就慢慢儲氣，唔好急，打長命戰

如果有心打鳩popovan
咁抽5%水已經夠做啦
點會抽12% 比popovan更多呀

以我同d師傅傾計
你地popovan會有好多整車優惠架
咁呀龍門老闆有無同過d師傅傾呀？
了解下市場係點呀？

我公司呢家都轉左c4v
就算貴一貴都好 保持番個經濟圈
咁點解黃的有兩個台又會做到
因為唔會一間8折 一間正價呀

就好似design咁
已經比人剝削緊 之後因為你係黃做撚埋免費
咁到頭來個圈係唔會keep到架

講到尾 我做拍片既
成日會call van
點都會call c4v架啦

你龍門 做番好餐飲 提升番個食物質素先啦
屌你老母 有次公司拍野專登幫襯你crew飯
但好撚難食呀
我想講我地叫其他黃店都無咁難食呀大佬

好撚彩我平時只會幫襯其他黃店小店
由你地班龍門fans幫襯

其實班van 佬覺得人地出手低， 可以唔做龍門， 專做call4van 司機， 都係佢地的選擇， 唔明有咩好屌

冇左班分化狗同五毛
呢個post應該唔會推得起

.

,

坦白答你，我唔會單單叫救命都睇晒

咁點知的，冇大台單單自己判斷囉，總會有真野冇人理

本身就係依個位先招人懷疑
我睇完都覺得佢可疑

琴日已經想講其實只係抄地址冇改
但個 post 好多一唱一和懶係好多嘢爆咁口水都浸撚死我
都係唔出聲等龍門自己拆掂佢好啲

其實抄真係行內慣常做法

但事實係fb page講明左係時薪60蚊個鐘
講明左上完堂 個老細用60蚊時薪買番d產品
見賺到就話要分錢
咁一開始冇錢賺有冇話唔收60蚊阿
坦白講
唔計租
材料費都要計啦
宜家未當做訓練
當做得好又有班熟客
未自己出去接job
所有錢自己賺

唔係真係以為班年青人一做就做到大師級
利申 初期上過去睇 真心普通 同手作市集唔係同一level

Exactly 大佬呀人哋打開門做生意唔係開慈善機構啊

大公司成本低過細公司

即係麥當勞做到$25一個餐, 小店冇可能做到呢個價錢, 咁唯有賣最低$30一個想打鳩老麥, 貴少少都正常

因為條片見到popovan個格式同佢唔同，唔知佢點抄到咁
希望係諗多咗啦

有錯，即係先前人地講得岩啦，邊有分化

龍門老細話自己抄就抄
澄清咗就要信

咁你抄功課都唔會淨係抄一份啦

我本身講完, 冇野補充

佢抄呢版:

拉落去睇point 11直情一樣啦, 原post我講左冇人理, 打手繼續loop自己o的point

你咁講有咩說服力

五毛點會理你真相係咩

佢話搞美容院個刻就睇到端倪

推依個

大家可以去返嗰邊post觀察吓
好撚多白ac同p牌帶風向
又可以記名

點解俾膠我
我琴晚一直都話賺錢冇問題
係質疑佢同藍店打龍通
咁佢話唔係咪唔係囉 何必深究
始終每個人都可能唔小心

澄清咗就算 繼續壯大黃圈
唔係就真係變左批鬥

Need pin?

新人上去開工有時薪60已經好好.
如果一星期開到5日就更加係執到.

d貨賣唔出就梗係炒人啦....都痴線

你個presentation 出事 唔知點解好有五毛味

唔使有說服力
黃店話係就係
黃店就要信 唔洗理由 只係因為佢係黃店

講真，我都聽過唔少手足講話龍門有賺自己友錢

屌，是撚但啦，就算佢係有食饅頭，都起馬有做下好事，無人能保證所有人100%付出

兩害取其輕，你要藍店定要龍門？
搞生意，黃色經濟圈，無錢賺搵鬼做

做生意唔通唔賺錢

你覺得比起c4v 佢算唔算大公司呀？

所以咪叫佢做好餐飲先囉

同埋你個思路都有問題

你講緊既係大公司向消費者收多d

但佢相反 佢係向勞方抽水

如果佢個價貴popovan 少少 但唔抽咁多司機水
加埋佢龍門個名 點會唔多人用？

你呢啲係死忠
冇大台呀依家
有理據係咪會多啲人支持

拉

privacy policy抄人真係好常見, 唔係人人有律師去睇一次....
不過抄到咁7真係好過分

留返嗰底先

其實咩叫五毛味
仲有而家home office 夜訓有乜問題 再加上外國手足點（雖然而家應該小咗）
仲有其實咁可疑五毛就唔會凌晨推po 又唔係易推
琴晚推咗成晚都上唔到熱門 係起身先發現多咗咁多comment

所以咪話囉，連登仔要人100%捐獻，一蚊唔准賺，要訓街食樹皮先係同路人
同埋有大量網軍攻擊分化
幫一蚊幫一億都係自己人，點都好過益對家

分化撚要死全家

我都覺得奇...打完唔出個疑字..原來打到殘體字...
下次做好proof read先...

笑撚死，估唔到連登會有人幫呢條張生講野
對員工刻薄都唔再講，叫人返工，口罩都要自己出
之前出埋d乜鬼抗疫福袋賣成千蚊，入面d野5舊水都唔值
d酒精消毒都拎黎賣，門市都冇得用
利申:有fd做龍門
對張生既行為睇唔過眼

why bin c

黃店交代咗 點都要信
就因為佢係黃店

算撚數啦

同班無腦既人講野仲辛苦過同廢老藍絲舌戰

咁容易俾班有心人帶風向
仲講乜柒經濟圈

未解話就話人有心發展自己版圖打壓異己
解左話就話人係藍底呃手足
無限上綱上線

出面d po都睇到啦，永遠會諗件事係一撚定呃手足借社運賺錢食人血饅頭

就無人會去諗係咪做得唔謹慎搞錯左

好啦IT狗出黎解話，又即刻搵第二樣野黎入
朋友話親戚話收到內幕消息話
就黎連人地格離屋陳師奶個仔條女隻狗食緊果隻狗糧都可以關件事事
淨係得個講連丁點seed都無
成班就狗衝繼續屌

對家就真係睇到笑，搵幾個蛋散是但入下你班傻仔就互隊
仲洗鬼派蛇齋餅糭咩
反正連登仔既宗旨係一言不合就熱狗 ，你賺錢你食人血饅頭

轉過撚頭就永遠懷念rip再打句光衝香港，叉叉叉叉
手足加油啦

push

上面已經有

tui

P can’t push ga

其實咁耐以黎 可唔可以答到我 精算屍做過D乜

match Up 開班？賺名氣？
收衫用鋪頭出面地方？又係賺名氣？

屌你老母 咁耐以黎 只係借花敬佛 借力打力
要你袋入面一個崩都難

香港人源源不絕黎進貢 食你果堆唔好食既垃圾
但其實你除左借用黃圈 免費博宣傳左咁耐 你又做撚過乜

坑殺同路人
奪取最豐富既資源 但只見到你自肥

食屎啦 張生

唔洗屈我 五毛或分化D撚樣
講出黎係五毛都冇撚人信

吹到呢龍門冰室咁都人血饅頭
又分化

仲食黃店俾佢哋賺人血饅頭？當手足condom呀？

全民勇武，光復香港之後呢啲黃店要逐一火魔裝修

次次都係凌晨開POST 然後D分化撚收ORDER一齊出現

幾時先甩身

舉多個例子，好似燒山咁，佢開台賺錢，做飲食叫人黎食，話自己黃店，咁又係食饅頭？

佢都未必係100% 捐獻，但做既野一定比d淨係識屌同路人既軍師多

好似依家運動未完永遠都唔會甩

Pish

同屋企人朋友都係對「外」，真慘

上線日數夠自然甩到

call4van肯賺少, 或者冇錢賺, 唔代表同行要跟

另外, 大公司唔一定係向消費者收多o的, 減省成本都係一個方法, 例如一罐可樂355ml減到330ml, 但價格不變

佢向司機抽水多o的, 即係壓低人力成本, 咪只係減低成本o既其中一個方法囉

人地就係做左好多野
做得好賺到名氣係佢本事
我就係鍾意佢做生意又回饋社區
佢上埋市我都唔會覺得有問題
人地有良心有社區責任

所以我一直都唔撚出聲
我忍都忍左好耐

我尋晚第一次同我爸屌龍門
佢補多左一句 （每次去親我都食唔哂 好食小小 就算多我都會盡量食）

比人屌足半年水準唔得 日日都係不停loop
但日日就各準新奇古怪 唔同款玩花式自殺

仆你個街 專返本業再講啦

選舉近了

快過光速

冇記錯張老闆出戰功能組別？ 五毛可以如獲至寶喇

撐你！

事前有諮詢、討論合作 人哋都冇反對
兄弟爬山各有各做
今日唔合作，唔代表之後會唔合作
我都唔明有乜嘢問題

出嚟嘈嗰一班，講嗰啲嘢內容空泛，情緒主導大腦思想
同主張叫人放棄功能組別嗰班一鳩樣 論點牽強

我覺得正常味道 口味嘅嘢好主觀

佢只係利用黃圈博取左好多免費曝光率
佢食到頭一浸表態層水 佢本事

佢做生意⋯⋯？ 壓榨手足叫生意？
定坑殺同路人叫回饋社會

良心？ 黃藍是政見 好食是良知
唔好再整劣食 兜撚左個總廚 設計過全部野D味道 餐牌啦 屌那媽

正確態度

有咩好分化

見到無人排隊，終於d人終於味蕾覺醒

所以今日屌完就算

但唔該 眼見都未為真
多小小人 睇睇果個 冰室資源中心開D班 請果D細路
手足 既下場 先啦 Thx

吓？

佢大份 我從無質疑過

但 真 係 好 撚 難 食⋯⋯⋯⋯
佢奇在 湯意都可以唔好食⋯⋯⋯

其實有好多好食嘅黃色小店面臨執笠
只係啲人懶 邊間出名就食邊間
黃圈嘅終極目的係要壯大勢力 壟斷全香港有良心嘅人嘅市場
所以我會偏向選擇小店同埋保障手足收入嘅黃店

我都係果句⋯⋯⋯份量從無質疑
但質量真係好唔得

食物監控出左事

五毛分化狗everywhere
Btw，不完美，可改善

如果每人都有獨立思考 識得揀保障手足多啲嘅黃店
先可以壯大黃色經濟勢力
所以獨立思考好重要

有樣野好想講....黃圈成日講人血饅頭, 藍圈有冇屌過消費撐警?
與其批判黃圈邊個賺得多唔多, 不如話賺得唔多點吸引同路人表態, 講左大半年都仲係咁...

黃店難食咪唔好食, 寫兩句食評又屌, 社會咁仆街食餐好既都係維持生命咋....
有樣野講得岩, 最終搞死黃圈係因為班黃衛兵, 正如搞死勇武就係真心膠既捉鬼和理非

當然藍扮黃一樣唔支持, 貼哂文宣另計

難食還難食 同有無食人血係兩回事嚟 點解會有人拉埋一齊嚟屌

佢只係利用黃圈博取左好多免費曝光率
呢個係你見解，我睇法係佢係一個商人，亦有盡社會責任
食物以價錢黎講我覺得可以接受
我以前成日出去食貴野我錢比得多，但質素值，龍門性價比幾好
又少啲大陸人係度嘈，JW 都做唔到
幾時確搾過員工？

利申：依加仲做緊手工藝

我係到做左3個月，的確係有好多手足比人炒左
但材料，租金 都係老細出
加上手工藝係貴啲，手工藝又難賣
咁老細都要維持收入
老細請手足返嚟做嘢，唔係免費比錢你，你都要有生產力先得
有一班人，過嚟係玩嘅，生產力低
比你係老細，好難幫落手喎

質量

Can I pin?

好似誠哥咁 佢本質係商人
所以一定係良心小店優先

想問下點解老闆聲明都道左歉
證明有野做得不足

但係之後變左指出問題果個係錯
係咪黄店 黄色經濟圈就要盲撐
唔比提出問題 檢討點樣改善？

咁咪仆街囉
班司機都要接單開飯
佢壓到咁低 變相佢咪賺多左囉
但前題係又多個無形既對手落左嚟
想打popovan都唔係呢個時間打啦

工都唔多既時間

一路話人批鬥自己人
但自己就無限屈人熱狗 5毛 狗
咁樣就唔係批鬥？

質量 份量⋯⋯有咩問題呢
咁就想入我係大劣狗 咁就搵位入五毛？

我唔係打緊素質呀 ching
就算要打都係打質素

我都係果句 唔好一黎就扣帽子啦 冚家產
上連登扣三樣野
五毛 打手 分化撚

佢多人幫襯, 某程度係因為佢分店多, 一般茶餐廳口味及價錢大眾化

有好多黃店賣特式野, 百幾蚊一個burger果類, 冇可能餐餐食

我已經比人想屈我五毛啦
Ust南亞仔😂😂😂😂

唔關指出個人事 係話緊個po下面某啲comments

道歉已經好足夠

所以每個人應該要有獨立思考
龍門話唔係咪唔係囉 無人可以話邊個黃 邊個唔黃
為咗壯大黃色經濟圈 所有黃店都要信 都要話支持
自己唔信頂龍食其他黃店 不過對外都要support

Sure

(有新料爆)有間藍扮黃 呃手足錢 發國難財賣黑心口罩既舖頭需要大家狙擊

依個又點睇 6月出post表態
暗啞底都係藍扮黄

我搵左好多證據證明

Push
龍門老細呢幾個月來做左咁多野, 駛而家先來人血?
要人血早係上年八月已經人血左啦
出面咁撚多po話D黃店係人血, 擺明玩分化

佢間新鋪聽講係因爲啲傢私係大陸運唔到落黎，啲廠因爲武肺停哂，開唔到先唔開，拎黎做資源中心地鋪賣野咋，扮撚哂野咁
仲有分享資源中心啲高層，洪哥同偉哥呀麻，咪問下老細係咪老黑囉

利申: 朋友係前員工
終於有人講，勁睇唔過眼

是但啦 俾人覺得係五毛又點
黃嘅人點都會係黃 唔同俾人質疑兩句就轉藍咩
After all, 我哋每個人咪都係為咗自己 追求公義 民主 自由 先企埋一齊咋嘛

到最後連登得番一種聲音
因為其他都比人標簽晒五毛熱狗

你個reasoning有啲問題
質疑黃店冇問題
不過澄清咗都要相信

單單係傾選舉都唔知幾多人被屈

其實呢 你問我既話
Ust南亞仔 連登好撚響朵 我知
但當一條咁既仆街冚家產 拎住知名度 一行出黎 所有反面聲音都係五毛 分化

有冇諗過 和而不同 但 摒棄同路人既 就係呢D冚家產
事實上 係會令好多人 黃轉中立
因為 連登只有一種聲音
義無反顧地唱好

Push

佢地唔會覺得係自己人黎 只不過睇法唔同
因為當晒pr公司 五毛 分化撚 熱狗

其實龍門唔係人血饅頭，識人係入面做，
龍門最大問題根本就係冇咁大個頭戴咁大頂帽，
老闆好大野心，咩都想搞，
但又樣樣都半桶水，管理極度十分之差，
係表面風光㗎咋。
之前唔識管條數閪咗就炒咗好多人，
同埋佢地啲安排係差到凌晨先答你聽日洗唔洗番工
或者今晚叫你報更，聽朝就叫你唔洗番喇咁就俾人炒咗，
有時甚至講都唔講發生咩事，導師同年青人都係
我相信係因為管理差導致大家覺得變咗做condom
應做唔做，又唔聽人意見去改，俾你道一萬次歉都冇用
你龍門個名只會愈做愈差。

支持同路人，一陣叫外賣

咁每個人都有自己支持運動嘅方式
為咗唔好俾人覺得分化 咪寫得好啲 hedge下講嘅嘢囉
講到尾最緊要就係要有獨立思考 唔好俾分化撚 話者批鬥「分化」撚帶風向 咁就唔怕啦

如果要下下去到鬥黃 咁就冇撚引啦

佢幾黃我就唔知 淨係見到佢屈毛囉

鬥黃 蒲得連登多就黃咩

本人葵物Admin 唔知又黃唔黃呢 屌佢個老母

唉屌 佢太心急啦

五月星我上次去左幫襯
清又唔洗自爆既
我都明比人屈係好撚激氣

自唔自爆冇咩所謂

其實一早拋左個身出黎
拎個名就撻鳩人 我都識

6月開始已經有運動，佢仲自認區選唔係選民
你問下佢登記左功能組別未啦不如

所以要定期洗tg
仲有轉user name
最好就做到tg 連登 同現實分開

聽講佢唔肯登記

可惜 行到某一個位 有D野真係轉唔到
轉唔到就唯有清機 清chat

我都同現實隔到開哂
網絡一個人 現實一個人

聽聞 真係聽聞

佢要出戰選區

鬼for sure, 帶咗風向就有人幫佢鬼打鬼

耐何連登仔次次都上當

講真無捐身家破產都咪撚話自己係黃店啦屌你老母

可以加幾個admin
再互加新acc
再del
話者玩後備機

後備左啦⋯⋯作為死剩種既一份子

去到今時今日唔係咁易嫁 葉獅虎

Admin又唔洗太驚
係驚查到佢接觸既人

無辦法
依家係連登要自爆先唔會比人屈
郁d又問你為場運動做過乜

件件產品都借抗爭名氣黎搵食
乜撚野手足盤菜 五大糕點 而家仲有真普糭
不如問下張生 啲盤菜同糕點邊到黎？係咪真係全部手足整？

不分化 不割蓆

我一個自爆 可以封哂班人把口啦

加 黑警

係，真正有心想做嘅人都唔係好點受惠

班人老奉以為龍門做義工可以免費接濟曬所有手足，永遠唔會蝕錢

所以唔應該掂咁多犯
幫手壯大其他黃店好過啦

吓，基本入場卷咋喎 仲要送埋間鋪同老婆俾手足，如果唔係點夠手足生活同洩慾，做少樣都只可以係綠店

Agger … 欲速則不達

其實有咩好嘈

都未必嘅，唔好下下玩標籤

龍門老闆今次係做錯喎
不過有人屌完佢肯改

隔離個post都唔應該一嘢標籤人血饅頭

大家同路人，互相標籤只會消耗熱誠

而家連登擺咗上枱
費事有人借啲意攻擊
大家講嘢都要柔和少少

知道啦 上面位巴打 對唔住呀 我知錯喇

Sor 巴打 我誤會咗你 對唔住啊 另一個巴打 屌得我啱

一直都係話龍門難食only,係呢單van app出事

我都係咁覺得 不過佢都道歉兼改變 算啦

認同呢個
不過龍門呢單嘢嘈埋今日就算
繼續屌柒中國武漢肺炎

ust南亞仔呢d泛民打手就收皮啦
明明就係龍門認錯，咁指出錯處嘅人又點解係分化五毛呢

見到大台就追住黎含，cls

小心呀，呢度d黃衛兵好惡

一種聲音就不如去開個channel 日日自己鳩嗡啦
少少唔同意見就老屈五毛，淨係識圍爐造神護短

南亞仔都認咗錯了
手足做錯嘢 認咗錯 點都要支持

支持老細！

合約條款其實真左抄右抄互相reference 改下 btw 大家係冇分化嘅本錢 錯就認 錯咪改囉

多謝巴打原諒同屌醒我

我都想講 唔通唔賺錢 養活賺錢都要啦下話 唔通下下break even 就算

agree
不過呢期窮呀，慳錢自己煮，再現金幫手足好過，唉。。。

我都盡可能避免出街
自己煮

有野你就講 冇野就收皮

龍門真心黃 但咩都搞真係吃力不討好
專攻飲食有咩唔好

我反而想知有冇巴打都一樣未收到口罩退款...
唔係唔想信佢...只係真係拖左好耐
尋晚又爆單咁嘅野出尼
唔係下下話唔分化就要盲撐

講完又比人話分化

push, 五毛推緊舊post

係咪已經忘記左兄弟爬山
分化撚要死

我覺得大台呢樣野 無人當佢係就 唔係 我地唔好放大佢就ok

唔理
總之it狗就要死

咁樣講幾句就得？

真心一問 時薪60 算多定小？

飲食失業率9.x%而家

正常 因為佢包埋導師同材料

其實我都覺得60蚊 ok 丫
點解會叫小

佢都唔係講緊飲食業
不過我真心覺得60蚊個鐘 唔叫小啦

咁你覺得60蚊個鐘係多定小 你以前搵開幾多

開始多人屌難食又人血，估下係咩人

屌9黃店就係分化？
唔比佢真係仆街？
係咪喺你班黃衛兵心目中同路人就唔會錯？

建議你去pm張俊傑問下
睇下佢夠唔夠膽答你唔係囉

你係邊度聽返黎？
我一兩個月前先聽佢話唔會參選
因為佢對個制度不滿

講真唔選+唔係選民其實唔洗講出黎
大把手足好重視選舉戰線
我只希望張生唔好起頭帶消極態度應對選舉

呢個真+客觀+中肯

唔該樓主唔好郁d就屌人5毛分化撚
事實證明龍門都認錯同道歉
大家屌佢係有道理有根據
連帶咁多人出黎話咩聽人講/聽朋友講/自己親身經驗
客觀黎講一定relate到去龍門管理不善

我唔否認個舊post絕對有5毛撥火
但唔該你睇晒d comments先

其實以pt嚟講 係多架啦
要求唔高，手工藝又唔需要啲乜，係需要整得靚啲
其他美容阿，裝修嗰啲又係開班教
你出去學都要錢啦，又要考牌
依加龍門教埋你又比嘢你做
60蚊高架啦

咁都FEEL到龍門係想咩都搞, 搞到多元化可以俾小朋友即日出糧有舊錢既...不過多元到真係驚佢識唔識搞搞到亂哂龍啫
都係個句, 批同路人批到上天咁高遲早死

今日再去 超好食喎
連埋餐飲先$33

我諗睇廚師, 我第一次食都好唔掂, 之後第二次去又正常喎

咪係囉 我就唔明點解60蚊個鐘都有人屌

連續幾日
咁多單嘢攻擊龍門
傻嘅都知有人操作啦

黃店唔係唔屌得
做錯/難食梗要屌
但擺到明係共狗重點打擊嘅龍門
就梗係要大大力撐啦